警署的外判清潔工

宜家入面環境咁惡劣，又爆手足口病，又成日被人掉野，呢個時刻清潔工作真係好重要架，千祈唔好呢個時候罷工，宜家入面你哋惡哂，冇人敢得罪你哋，唔知平時啲狗狗有冇對你哋呼呼喝喝呢？

唉呀如果整跌左曱甴屋，D曱甴跌哂出嚟咪斃傢伙